<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xml:lang="hu"><generator uri="https://jekyllrb.com/" version="3.9.0">Jekyll</generator><link href="/feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml" /><link href="/" rel="alternate" type="text/html" hreflang="hu" /><updated>2021-10-28T19:14:15+02:00</updated><id>/feed.xml</id><title type="html">Magyar Lockdown Blog</title><author><name>lockdownblog</name><email>7ozhgn38@anonaddy.me</email></author><entry><title type="html">Népirtás extra lépésekkel</title><link href="/2021/10/28/nepirtas/" rel="alternate" type="text/html" title="Népirtás extra lépésekkel" /><published>2021-10-28T17:00:00+02:00</published><updated>2021-10-28T17:00:00+02:00</updated><id>/2021/10/28/nepirtas</id><content type="html" xml:base="/2021/10/28/nepirtas/">&lt;p&gt;Magyarország Kormánya kirúgja azokat munkahelyükről, akik nem vesznek fel oltást. A magyar forintot elértéktelenítette, senkinek sincs megtakarítása. Semmiből, munka nélkül éhen hallnak a kormány ellenségei. A kormány nyer.&lt;/p&gt;

&lt;!--more--&gt;

&lt;p&gt;Akinek nincs semmije, annak hangja sincs. Legalább is halkabb.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Akiknek nem volt oltása sokáig egészségügyi ellátást se kaptak. De most úgy látszik még jobban fel akarja gyorsítani halálukat a kormány.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Most az emberélet a legfontosabb.” Csak a tied nem, ha nem teszed azt, amit a kormány mond.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;&lt;a href=&quot;/2021/04/07/diszkriminacio/&quot;&gt;Az emberi jogok tiszteletben tartása miatt az embereket nem szabad COVID-19 oltás beadására kényszeríteni, és nem különböztethetőek meg hátrányosan azok, akik nem oltatják be magukat – utalva itt az oltásigazolás hiányából fakadó lehetséges korlátozásokra. A kormányok gondoskodjanak arról, hogy az állampolgárok tájékoztatást kapjanak arról, hogy az oltás NEM kötelező, és hogy senkit sem politikai, társadalmi vagy egyéb módon nem kényszerítenek arra, hogy beoltassák magukat, ha ők maguk nem akarják ezt megtenni. – Európai Tanács, 2021. január 27.&lt;/a&gt;&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;</content><author><name>lockdownblog</name></author><category term="korlátozások" /><category term="élet" /><category term="diszkrimináció" /><category term="oltás" /><category term="propaganda" /><summary type="html">Magyarország Kormánya kirúgja azokat munkahelyükről, akik nem vesznek fel oltást. A magyar forintot elértéktelenítette, senkinek sincs megtakarítása. Semmiből, munka nélkül éhen hallnak a kormány ellenségei. A kormány nyer.</summary></entry><entry><title type="html">Még több kötelező oltás</title><link href="/2021/10/28/kotelezo-oltas-2/" rel="alternate" type="text/html" title="Még több kötelező oltás" /><published>2021-10-28T14:00:00+02:00</published><updated>2021-10-28T14:00:00+02:00</updated><id>/2021/10/28/kotelezo-oltas-2</id><content type="html" xml:base="/2021/10/28/kotelezo-oltas-2/">&lt;p&gt;Nem javaslom, hogy olyan munkáltatónál dolgozzon bárki – oltott vagy oltatlan –, ami kirúgja oltatlan dolgozóit.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nem javaslom, hogy olyan országban éljen bárki – oltott vagy oltatlan –, ami megöli oltatlan állampolgárait.&lt;/p&gt;

&lt;!--more--&gt;</content><author><name>lockdownblog</name></author><category term="korlátozások" /><category term="élet" /><category term="diszkrimináció" /><category term="oltás" /><summary type="html">Nem javaslom, hogy olyan munkáltatónál dolgozzon bárki – oltott vagy oltatlan –, ami kirúgja oltatlan dolgozóit. Nem javaslom, hogy olyan országban éljen bárki – oltott vagy oltatlan –, ami megöli oltatlan állampolgárait.</summary></entry><entry><title type="html">Propaganda</title><link href="/2021/10/24/propaganda/" rel="alternate" type="text/html" title="Propaganda" /><published>2021-10-24T10:00:00+02:00</published><updated>2021-10-24T10:00:00+02:00</updated><id>/2021/10/24/propaganda</id><content type="html" xml:base="/2021/10/24/propaganda/">&lt;p&gt;Az emberek éjjel-nappal a kormány propagandáját hallgatják. Azt látják, hogy a szomszéd anyósának az unokabátyja szegény megbetegedett.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Egyből elítélik azt, aki felszólal a korlátozások és a hazugságok ellen.&lt;/p&gt;

&lt;!--more--&gt;

&lt;p&gt;Azt nem látják, vagy nem akarják látni, hogy a mostani fiatalok nagyon nagy részének soha nem lesz saját háza vagy lakása. Hogy mindenki életéből már több, mint 1 évet elvettek. Hogy sokaknak az egész életét tönkretették a korlátozásokkal. Nem látják azokat, akiktől elvették munkájukat. Nem látják azt, hogy mindenki nyomorban él. Minden pénznem elértéktelenedik, az áruk drágulnak, vagy eltűnnek a piacról.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ez a propaganda ereje.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Kb. 31.000 ember halt meg Magyarországon koronavírusban 20 hónap alatt; ez Magyarország lakosságának kb. 0,32%-a.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Forrás: &lt;a href=&quot;https://koronavirus.gov.hu/&quot;&gt;https://koronavirus.gov.hu/&lt;/a&gt;&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;</content><author><name>lockdownblog</name></author><category term="korlátozások" /><category term="diszkrimináció" /><category term="propaganda" /><summary type="html">Az emberek éjjel-nappal a kormány propagandáját hallgatják. Azt látják, hogy a szomszéd anyósának az unokabátyja szegény megbetegedett. Egyből elítélik azt, aki felszólal a korlátozások és a hazugságok ellen.</summary></entry><entry><title type="html">Kötelező oltás</title><link href="/2021/10/23/kotelezo-oltas/" rel="alternate" type="text/html" title="Kötelező oltás" /><published>2021-10-23T10:00:00+02:00</published><updated>2021-10-23T10:00:00+02:00</updated><id>/2021/10/23/kotelezo-oltas</id><content type="html" xml:base="/2021/10/23/kotelezo-oltas/">&lt;p&gt;Az egészségügyi dolgozóknak kötelezővé tették az oltást.&lt;/p&gt;

&lt;!--more--&gt;

&lt;p&gt;A csapból is az folyik, milyen “hálásak” vagyunk az egészségügyi dolgozóknak az endémia alatti munkájukért. De, ha az egészségügyi dolgozók a saját testükről szeretnének dönteni, kidobjuk őket, haljanak éhen. Köszönjük munkájukat.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Kb. 31.000 ember halt meg Magyarországon koronavírusban 20 hónap alatt; ez Magyarország lakosságának kb. 0,32%-a.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Forrás: &lt;a href=&quot;https://koronavirus.gov.hu/&quot;&gt;https://koronavirus.gov.hu/&lt;/a&gt;&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;</content><author><name>lockdownblog</name></author><category term="korlátozások" /><category term="élet" /><category term="diszkrimináció" /><category term="oltás" /><summary type="html">Az egészségügyi dolgozóknak kötelezővé tették az oltást.</summary></entry><entry><title type="html">Diszkrimináció 2. rész</title><link href="/2021/04/23/diszkriminacio-2/" rel="alternate" type="text/html" title="Diszkrimináció 2. rész" /><published>2021-04-23T17:00:00+02:00</published><updated>2021-04-23T17:00:00+02:00</updated><id>/2021/04/23/diszkriminacio-2</id><content type="html" xml:base="/2021/04/23/diszkriminacio-2/">&lt;p&gt;Orbán Viktor 2021. április 23-án a Kossuth Rádió Jó reggelt, Magyarország! című műsorában azt mondta:&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;a jövő hét közepén, szerdán-csütörtökön meglehet a négymillió beoltott is, akkor megnyitják a szolgáltatások széles körét azok előtt, akiknek van védettségi igazolványuk.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;!--more--&gt;

&lt;p&gt;Forrás: &lt;a href=&quot;https://koronavirus.gov.hu/cikkek/orban-viktor-szombaton-nyithatnak-teraszok-&quot;&gt;https://koronavirus.gov.hu/cikkek/orban-viktor-szombaton-nyithatnak-teraszok-&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Forrás: &lt;a href=&quot;https://kormany.hu/hirek/negymillio-beoltottnal-johet-a-nyitas-kovetkezo-lepese&quot;&gt;https://kormany.hu/hirek/negymillio-beoltottnal-johet-a-nyitas-kovetkezo-lepese&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Egy oltás után adnak az embereknek “védettségi” igazolványt.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nincs elég regisztrált az országban, ezért fenyegetik az embereket. Nem tudják a jó számokat felmutatni, mert az emberek válogatnak az oltások között. Szó szerint kínozni fogják azokat, akik nem kaptak oltást, csak azért, hogy többen regisztráljanak, többen fogadják el a felajánlott oltásokat.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kínzással veszik rá az embereket az oltásra, addig kínozzák őket, míg meg nem törnek. Úgy bíztatnak, mint, ha a fél ország be lenne oltva a félig hatásos vakcinákkal, akkor “hónapok” alatt eltűnne az &lt;strong&gt;endémia&lt;/strong&gt;. Hónapok óta fojtogatnak minket hatástalan maszkokkal, építik le az egészségünket, teszik tönkre a gazdaságot. Ha nem lettek volna, és lennének ilyen lehetetlen korlátozások, lehet több ember megbízna a kormányban, és beoltatnák magukat, de 1 év börtön és hazugságok után sokan leszarják az egészet. Hónapokig ijesztgettek azzal, hogyan teszik tönkre azok életét, akiknek nem lesz oltásuk.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Így nem lehet élni.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Forradalom kell. Fel kell szólalnunk a rémségek ellen. Tiltakoznunk kell.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Akiknek van “védettségi” igazolványuk, nem nézhetik, ahogyan földbe tiporják a többiek életét. Ez kegyetlenség. Mi lesz önökkel a következő vírusnál, mutánsnál, mi lesz, ha télen mégis be kell zárni az országot, be kell zárni mindenkit, megint, mert a csodaszerek nem működtek 100%-osan?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A diszkrimináció az emberi jogok eltiprása. Az oltatlanok halálra ítélése. A vírus valószínűleg nem ártana önnek, de a korlátozások már megölték. Le kell nyelnie az oltást, csak azért, hogy az öreg, krónikus betegeknek pár tized százalékkal több esélyük legyen, ha nem, akkor megölik önt. Önnek nincs joga a &lt;a href=&quot;/2020/04/07/diszkriminacio/&quot;&gt;“boldog közösségi élethez”&lt;/a&gt;, mert ön a saját egészségéről döntött.&lt;/p&gt;</content><author><name>lockdownblog</name></author><category term="korlátozások" /><category term="élet" /><category term="diszkrimináció" /><category term="oltás" /><summary type="html">Orbán Viktor 2021. április 23-án a Kossuth Rádió Jó reggelt, Magyarország! című műsorában azt mondta: a jövő hét közepén, szerdán-csütörtökön meglehet a négymillió beoltott is, akkor megnyitják a szolgáltatások széles körét azok előtt, akiknek van védettségi igazolványuk.</summary></entry><entry><title type="html">Diszkrimináció</title><link href="/2021/04/07/diszkriminacio/" rel="alternate" type="text/html" title="Diszkrimináció" /><published>2021-04-07T17:00:00+02:00</published><updated>2021-04-07T17:00:00+02:00</updated><id>/2021/04/07/diszkriminacio</id><content type="html" xml:base="/2021/04/07/diszkriminacio/">&lt;p&gt;Orbán Viktor 2021. április 02-án a Kossuth Rádió Jó reggelt, Magyarország! című műsorában elmondta:&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;ha az emberek azt látják, hogy bizonyos szolgáltatásokat és “a boldog közösségi élethez szükséges lehetőségeket” összekapcsolják a védettség igazolásával, akkor “kap egy lökést” a regisztráltak száma, többen fogják úgy érezni, hogy érdemes beoltatni magukat.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;!--more--&gt;

&lt;p&gt;Forrás: &lt;a href=&quot;https://koronavirus.gov.hu/cikkek/orban-viktor-uton-vagyunk-szabadsag-fele&quot;&gt;https://koronavirus.gov.hu/cikkek/orban-viktor-uton-vagyunk-szabadsag-fele&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Az online “konzultációban” arra utalt a kormány, hogy a “védettségi” igazolvánnyal rendelkezők lehet “felmentést” kaphatnak egyes korlátozó intézkedések alól, és lehet “megengedik” a rendezvények, koncertek, fesztiválok, sportesemények látogatását azoknak, akik “védettségi” igazolvánnyal rendelkeznek.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Forrás: &lt;a href=&quot;https://koronavirus.gov.hu/aktualis&quot;&gt;https://koronavirus.gov.hu/aktualis&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ezek alapján a kormány tervezheti, hogy lehet tovább kínozza azokat, akik nem kaptak oltást, mint akik kaptak. Ők lehet hogy nem kapnak jogot “a boldog közösségi élethez”. Az is lehetséges, hogy a kormány nem is vezet be ilyen diszkrimináló szabályokat, csak fenyegetőzik, hogy “lökést kapjon” a regisztráltak száma. Az ilyen diszkrimináló szabályoknak a gondolata is embertelen.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Az Európai Tanács 2021. január 27-i 2361 (2021) határozatában kimondja:&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Az emberi jogok tiszteletben tartása miatt az embereket nem szabad COVID-19 oltás beadására kényszeríteni, és nem különböztethetőek meg hátrányosan azok, akik nem oltatják be magukat – utalva itt az oltásigazolás hiányából fakadó lehetséges korlátozásokra.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;A kormányok gondoskodjanak arról, hogy az állampolgárok tájékoztatást kapjanak arról, hogy az oltás NEM kötelező, és hogy senkit sem politikai, társadalmi vagy egyéb módon nem kényszerítenek arra, hogy beoltassák magukat, ha ők maguk nem akarják ezt megtenni.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;védelmet kell biztosítani azoknak, akik nem akarják magukat beoltatni, hogy ne kapjanak semmilyen büntetést és ne érhesse őket semmilyen hátrányos megkülönböztetés.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;Forrás: &lt;a href=&quot;https://www.enyugat.hu/cikk/8860_europa_tanacs_semmilyen_formaban_nem_korlatozhatoak_a_be_nem_oltott_emberek_jogai&quot;&gt;https://www.enyugat.hu/cikk/8860_europa_tanacs_semmilyen_formaban_nem_korlatozhatoak_a_be_nem_oltott_emberek_jogai&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Forrás: &lt;a href=&quot;https://pace.coe.int/pdf/2e0ee40b5d6c4e2e5df5467478961f7561e651733326667a8259ffe25682ae848428feba12/resolution%202361.pdf&quot;&gt;https://pace.coe.int/pdf/2e0ee40b5d6c4e2e5df5467478961f7561e651733326667a8259ffe25682ae848428feba12/resolution%202361.pdf&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A “védettségi” igazolvány nem garantálja a védettséget. Semelyik oltás se nyújt 100%-os védettséget. Nem tudjuk mennyi időre nyújthat védettséget az oltás vagy a fertőzésen való átesés. A “védettségi” igazolvánnyal rendelkezőknek is van esélye arra, hogy fertőzhetnek.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Az oltás megléte alapján járó diszkriminációt nem fogadhatjuk el. A “védettségi” igazolvánnyal rendelkezőket nem lehet különbözően kezelni, nem lehet nekik kedvezményeket adni. Az ilyen megkülönböztetés emberiség elleni bűn, az emberek életének eltiprása. Fel kell lépnünk a diszkrimináció ellen, a fenyegetés ellen.&lt;/p&gt;</content><author><name>lockdownblog</name></author><category term="korlátozások" /><category term="élet" /><category term="diszkrimináció" /><category term="oltás" /><summary type="html">Orbán Viktor 2021. április 02-án a Kossuth Rádió Jó reggelt, Magyarország! című műsorában elmondta: ha az emberek azt látják, hogy bizonyos szolgáltatásokat és “a boldog közösségi élethez szükséges lehetőségeket” összekapcsolják a védettség igazolásával, akkor “kap egy lökést” a regisztráltak száma, többen fogják úgy érezni, hogy érdemes beoltatni magukat.</summary></entry><entry><title type="html">Emlékeztető: ez nem a normális</title><link href="/2021/03/20/ez-nem-a-normalis/" rel="alternate" type="text/html" title="Emlékeztető: ez nem a normális" /><published>2021-03-20T03:00:00+01:00</published><updated>2021-03-20T03:00:00+01:00</updated><id>/2021/03/20/ez-nem-a-normalis</id><content type="html" xml:base="/2021/03/20/ez-nem-a-normalis/">&lt;p&gt;2019 a normális.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Vissza kell térnünk a normálisba.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A vírus miatti korlátozások nem változtathatják meg az életünket permanensen. Vissza kell térnünk a 2020 előtti élethez, a korlátozásokat normális időn belül teljesen el kell törölni. Évekig nem védekezhetünk.&lt;/p&gt;

&lt;!--more--&gt;

&lt;p&gt;Emlékezzünk a normálisra, ne felejtsük el milyen volt az élet. A jelenlegi helyzetet soha nem tekinthetjük normálisnak.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2019-ben ilyenkor fesztiválokra, szórakozóhelyekre jártunk. Családunkkal étteremben ebédeltünk. A szabadban, üzletekben maszk nélkül sétáltunk. A gyerekeket a nagyszülőkre bíztuk. A gyerekek iskolában tanultak, osztálytársaikkal játszottak. Programokon vettünk részt. Utaztunk, nyáron nyaraltunk. Találkoztunk barátainkkal. Ismerkedtünk. Betegségeinkkel orvosokhoz fordultunk.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Jelenleg nem élünk. Élnünk kell. Ha nem élünk, mit védünk a korlátozásokkal?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A teljes lakossághoz képest kevés ember meghal, és fog is meghalni. A vírust nem lehet kiirtani, évek múlva is, ingadozó mértékben fog fertőzni. Szomorú, de el kell fogadnunk. Nem vezethetünk be éveken át újra és újra korlátozásokat, amikor a vírus jobban terjed. Nem adhatjuk fel az életünket a védekezés miatt. Vissza kell térnünk a normálishoz.&lt;/p&gt;</content><author><name>lockdownblog</name></author><category term="korlátozások" /><category term="védekezés" /><category term="élet" /><summary type="html">2019 a normális. Vissza kell térnünk a normálisba. A vírus miatti korlátozások nem változtathatják meg az életünket permanensen. Vissza kell térnünk a 2020 előtti élethez, a korlátozásokat normális időn belül teljesen el kell törölni. Évekig nem védekezhetünk.</summary></entry></feed>