<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xml:lang="hu"><generator uri="https://jekyllrb.com/" version="3.9.0">Jekyll</generator><link href="/feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml" /><link href="/" rel="alternate" type="text/html" hreflang="hu" /><updated>2021-03-20T09:51:23+01:00</updated><id>/feed.xml</id><title type="html">Magyar Lockdown Blog</title><author><name>lockdownblog</name><email>lockdownblog@secmail.pro</email></author><entry><title type="html">Emlékeztető: ez nem a normális</title><link href="/2020/03/20/ez-nem-a-normalis/" rel="alternate" type="text/html" title="Emlékeztető: ez nem a normális" /><published>2020-03-20T03:00:00+01:00</published><updated>2020-03-20T03:00:00+01:00</updated><id>/2020/03/20/ez-nem-a-normalis</id><content type="html" xml:base="/2020/03/20/ez-nem-a-normalis/">&lt;p&gt;2019 a normális.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Vissza kell térnünk a normálisba.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A vírus miatti korlátozások nem változtathatják meg az életünket permanensen. Vissza kell térnünk a 2020 előtti élethez, a korlátozásokat normális időn belül teljesen el kell törölni. Évekig nem védekezhetünk.&lt;/p&gt;

&lt;!--more--&gt;

&lt;p&gt;Emlékezzünk a normálisra, ne felejtsük el milyen volt az élet. A jelenlegi helyzetet soha nem tekinthetjük normálisnak.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2019-ben ilyenkor fesztiválokra, szórakozóhelyekre jártunk. Családunkkal étteremben ebédeltünk. A szabadban, üzletekben maszk nélkül sétáltunk. A gyerekeket a nagyszülőkre bíztuk. A gyerekek iskolában tanultak, osztálytársaikkal játszottak. Programokon vettünk részt. Utaztunk, nyáron nyaraltunk. Találkoztunk barátainkkal. Ismerkedtünk. Betegségeinkkel orvosokhoz fordultunk.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Jelenleg nem élünk. Élnünk kell. Ha nem élünk, mit védünk a korlátozásokkal?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A teljes lakossághoz képest kevés ember meghal, és fog is meghalni. A vírust nem lehet kiirtani, évek múlva is, ingadozó mértékben fog fertőzni. Szomorú, de el kell fogadnunk. Nem vezethetünk be éveken át újra és újra korlátozásokat, amikor a vírus jobban terjed. Nem adhatjuk fel az életünket a védekezés miatt. Vissza kell térnünk a normálishoz.&lt;/p&gt;</content><author><name>lockdownblog</name></author><category term="korlátozások" /><category term="védekezés" /><category term="élet" /><summary type="html">2019 a normális. Vissza kell térnünk a normálisba. A vírus miatti korlátozások nem változtathatják meg az életünket permanensen. Vissza kell térnünk a 2020 előtti élethez, a korlátozásokat normális időn belül teljesen el kell törölni. Évekig nem védekezhetünk.</summary></entry></feed>